我最大的遺憾，是你的遺憾與我有關

:I miss you
: 我也想念你
:我指我錯過了你

錯了嗎 後悔了嗎

後來的我們

後來，終於在眼淚中明白

有些人一旦錯過就不在～～～

:I miss you
: I miss you too
: I mean i missed you

真係好好聽
喊到隻狗咁
個種無能為力

巴打加油